====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tous droits de reproduction , de traduction , d ' adaptation et d ' exécution , réservés pour tous pays y compris / ' U . R . S . S .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

